港大發現香港人與支那人有不同基因，所以疫苗對港人個不良反應

都話咗香港人不是中國人啦！多謝港大團隊澄清

Hongkonger is not Chinese

睇個樣都知唔同基因

違反國安法啦

Hongkong is not China

想知佢有幾多個港人DNA

基因獨立

不良反應 但死都唔承認責任賠錢

前年食得多國貨催淚彈

乜唔係人禽之別? 全世界都打死人係中国冇

香港人基因搞港獨, 國安法拉得

可能係故意

所以之前先搵人落黎拎口水

之後故意調製

香港大和民族

邊個話150溝淡港人正傻仔

咁即係香港人唔係支那人政府認證

則係我地唔係中國人

睇個樣就知香港人係四正D
支那狗騎騎呢呢咁

係咪犯左國安法？

我係中國人呀

究竟樓上有幾多人有睇過內文？

種族滅絕

我一直以為中港之分只在語言與文字，而家好，真係兩個不同民族。